721小懶人包

=====721小懶人包=====
1. 黑警上環開左36槍!! 催淚彈無數!!!
2. 黑警於天橋上向橋下發射布袋彈最少3槍, 2200now news
3. 999救援熱線被CUT線, 於接Call後超越2個鐘都未到達現場
4. 狗竇拉閘, 拒市民於門外不顧(元朗, 天水圍)
5.721宣言
a. 撤回逃犯條例修訂
b. 終止一切對被捕示威者的法律程序
c. 撤回 6.12「暴動」定義
d. 成立獨立調查委員會調查警察, 徹底追究警隊濫權情況
e. 以行政命令即時解散立法會及實現雙普選。
6. 狗黑圍毆普通市民
7. 元朗狗黑包庇
8. 重申訢求
a. 要求永不落實「社會信用評分系統」
b. 要求移除全港「多功能智慧燈柱」
c. 為示威者正名
9. 光復香港時代革命

=====即日行動=====
3點 荃豐中心二樓

======後續追討, 起底, 資料搜集, fact check=====
已發起白宮聯署
要求同路上Video backup同photo backup, 請原諒我一個人做到的野好有限
「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行
黑警毫無預警下開發多槍, 要法例, 警例, Video backup, 推上國際
記者被到的不合理待遇, 黑警回應, nownews同立場記者受傷, 攝影機被破壞
狗鐵列車適時不關門, 任由市民於車廂內被打, 要法例, 港鐵輔例, 追討賠償, 保險, 證人等
各站受傷人士的訪問, 有冇永久傷害, 孕婦同胎兒有冇事, 要追討賠償, 保險, 證人等
追究何妖到底, @良田村青山基督教墳場 @李趣寬
追討狗竇拉閘, 拒市民於門外不顧, 要法例, 道德同人道條例
廢除丁權等不公平待遇, 既得利益者, 非傳統權益
南邊圍村的歷史, 歷由投票, 相關人士身份起底
元朗片中的所有車牌同持有人資料
對新鴻基, 狗鐵, 狗竇等後續不合作運動
元朗白衫由恆基和新地投資拍 (fact check)
市民帶水喉通出街的法律問題

=====對深藍洗腦的方法=====
將何妖講成建制等
讚揚今次警黑合作得天衣無縫，目的係令輿論將警黑合作正常化，從而破壞警狗同香港嘅形象！
有議員勾結黑社會幫政府對抗示威者

=====黑警要回答的事件=====
元朗白衫亂打人事件
上環開槍事件
何君堯議員勾結鄉黑
地鐵應變小組消失事件

=====後續討論=====
1. 不應再以顏色/任何方法去確認是否自己人
a. 昨晚白衫落地換黑衫
b. 容易被領導, 新聞可以黑白調轉報
c. 係敵人眼中, 非白即黑, 無差別攻擊
2. 全民皆兵
a. 自發組成互助守望團
b. 日夜更
c. 有條片有教點自衛

=====我知我仲有好多post未爬得切文, 好多野甩漏, 請見諒=====

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

以下未得閒整理..

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

疑似市民中槍倒地

19分開始 列車上無差別攻擊 林卓廷official

何妖4鐘整合

港台影片揭穿黑警講大話

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

1. 黑警mtr見白衣人調頭走

2. 黑警落閘唔比報警

3. 民賤聯何君堯同白衣人握手

4. 多名黑警到mtr睇住白衣人走不理

5. 黑警同白衣人有講有笑

6. 有善對待白衣人

7. 正苦車載白衣人

8. 黑警個人fb預告白衣人準備大量滕條打人

9. 黑警扮瞎撚睇唔到白衣人

10. 黑警對白衣人及市民差別

🚨請大家廣傳！🚨
⚠️一人一信去查詢！去投訴！盡香港公民責任！ 打擊暴徒！警方失職！⚠️

敬啟者：

就二零一九年七月二十一日（星期日）元朗站一帶發生懷疑黑社會人士涉嫌非法集結並對市民作出人身傷害的事件，本人現嚴正向 閣下作出查詢及投訴：

1. 根據元朗區議員杜嘉倫先生及新聞片段中受訪者提及有大批市民就上述事件致電999 報案中心求助，惟當值警員多番推卻，將電話按成保留狀態 （on hold），及後更直接掛線。本人現詢問有關當值人員是否有違反警察通例第二十一章《刑事罪案、雜項違法事件及舉報的記錄和處理》中第八項有關罪案舉報的規定及報案室當值人員接獲市民報案時的相關指示。另，本人根據《公開資料守則》現要求有關部門提供該時段（即二零一九年七月二十一日（星期日）晚上）於999 報案中心當值人員的相關資料（即姓名，職級及警員編號）以便日後跟進。

2. 根據立場新聞直播片段中提及，不少市民於晚上十時三十分左右已致電 999 報案中心就有關事件求助並要求警員到場協助，惟警員於晚上十一時一分才抵達報案位置，即港鐵元朗站，而抵達之時施襲人士已全部散去。本人現查詢並投訴有關警員是否違反了警隊服務承諾中所訂明新界區15分鐘內的回應時間（由總區指揮及控制中心999控制台接報起計，直至警務人員到場為止）。

3. 根據現場傳媒報導，有市民因不滿警員於接近一小時後才抵達現場而發生口角。期間有警員向市民貼近面部大叫「係咪想打我哋」，「你講乜撚嘢呀」等字句，及對現場市民以粗言穢語指罵。本人現查詢及投訴該人員是否干犯了恐嚇性言論等相關罪行，及警察通例第六章《行為及紀律》第三十一條有關警務人員須時刻注意行為舉止的規定。

4. 本人就是次事件作出查詢，是否有人須為此負責？

本人作為一個香港市民，對香港社會的法治珍而重之，反對一切任何破壞社會安寧及市民人身安全的違法行為。本人亦十分重視警民關係及其處事方式，而以上事件嚴重影響警隊形象，令人懷疑到底警方能否妥善及中立地執法。有鑑於此，期望 閣下能早日答覆本人的上述查詢及投訴。

此致
申訴專員 趙慧賢女士

complaints@ombudsman.hk
c.c. enq@ipcc.gov.hk ceo@ceo.gov.hk lee@sb.gov.hk

自膠自推
唔好再錯重點係屯天元/沙田
如果焦點分散哂
做幾多野都冇用
你有冇見到王志民記招個樣

有冇人推下..

再推....721不可忘記

呢個POST整合得幾好, PUSH上去
毋忘721!!!

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日